覺唔覺除暴GO係老衲-事業高峰，之後就一直走下坡？

近期都算係偶有佳作，但都唔及當年喇

老衲打算效法pokemon go推出收服黑警遊戲--除暴Go

黑警入面最牛B既部門係咪毒品調查科

最新post
水平真係爭好遠
係咪轉咗手

人民日報系列唔錯